新年啲支那乞丐出哂黎播毒 點算？

新年更加無政府狀況 點算

踢柒佢

好L多果d街頭唱歌, 心口碎大石, 寫揮春, 唔L似本地人, 區議會郁佢la, 成班內地毒

表演唔戴口罩咳

過年好柒多, 有d殘廢添

鶳

支持